Telegram已被籃絲入侵

各位自重

推

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

唔好比佢沉

推返上去

狂推

再推

push

Link?

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

上返去

同我推

推一推

個谷已廢咗 成堆人日日搵交嘈

（文宣幫手）Now元朗7分鐘 矛頭要指向 警察&鄉黑&建制&葉虎中聯辦 - 分享自 LIHKG 討論區